請問連登, 蘋果已死未?

今日申請login 人數應該又多幾十萬

入黎一齊討論下

蘋果想搞撚死自己?

邊個估到呀

神駒有無野講

段片4月3號
蘋果再一次撚狗咁撚連登仔

蘋果獨家,
連登仔討論得幾熱烈

佢應該一早reg左

最煩係whats app好多人share出黎
明明我唔想知

神駒之前屌蘋果架?

無睇開佢唔清楚

連燈力量

同教李嘉誠做生意一樣

隻隻game 要login唔嘈, 蘋果要login就走去嘈

講到企硬
個個死死氣去開account

死咗………………ser

連登風向真係轉得快過颱風

蘋果將香港市民當狗咁撚

咁我要屌係屌佢login 系列鳩
用電話睇每睇一篇都要login一次

login左一次ja wo

應該係喺fb app入link個度，次次都要再login

擺明啦，用返外部browser開咪得

Facebook 好耐無用

之前有巴打出左公用account

其實google都係免費任申請